周圍貼大話振中 postersssssssssss

有冇人可以一齊周街貼大話賤精振蛇 poster? 同何妖美點雙輝，十幾萬一個月，就比佢擘大眼講大話！？

老老實實 冇咩意思
而家係政府，警隊既問題
針對佢一個有d晒時間晒精神